洗衫應該用邊隻梳打粉

呢排洗冬天衫，想洗乾淨啲tg殘留物，過往用開呢隻溝洗衣粉

有時會想用梳打粉去清油漬，見超級市場有賣呢隻，寫明去油污

兩隻成粉唔一樣，效果唔同，上網睇到有啲亂

洗衫去tg殘留物嘅就用第一隻，去油污用第二隻，我係咪可以咁理解